點解白人內心睇唔起黑人，但歐美女人寧願嫁俾黑人，都唔諗華人?

呢個現象唔止美國，全世界都一樣。
歐美女仔其實或多或少有啲優越感
佢地當中唔少係唔like黑人，覺得佢地又懶又臭又蠢。

但事實係大量黑人男人照樣拖住白人女人

但，亞洲男性就算去咗外國，往往會識返華人再結婚
吳彥祖訪問都講過佢本身係美國落夜店，根本冇女仔會對佢另眼相看 甚至好多當佢冇到，所以佢一直唔覺自己外表有咩特別。

When you go black

華人係鬼妹眼中真係好唔吸引
吳彥祖都話自己係外國嗰時冇鬼妹覺得佢靚仔

睇下咩埸姐

睇過有個research 話白人女性鍾意亞洲男人唔多唔少有啲les

點同黑腸白腸比阿 溝到都餵唔飽啦

只要係香港人眼中既亞裔醜男
去到西方就會有市場
就好似啲鬼佬專食亞裔醜女一樣

上氣個奶共男演員就係典型外國審美觀

身材已經未打輸一半先

黑人大隻又大丁

歐美女人鐘意高大muscular
亞洲人應該得食開健美奶粉沖果班有入場劵

bbc

17CM

因為黃種人不如黑人囉

乜7健美奶粉

所有女人唔多唔少有啲les

Netflix有套documentary引用美國一項調查.

話比實驗對象觀看 男男 / 女女 / 男女既性行為影片,
大部分異性戀女性對三種影片都會有性反應.
反而異性戀男性, 對男男係一定無性反應, 而女女 / 男女都會有

歧視黑人嗰d同同黑人拍拖既係兩批人
唔係全部黑人都低學歷，有d正常中產

華人身材唔掂J細又公然歧視其他種族，性格又大男人仇視女性(唔夠左膠)，去邊都唔吸引

j細

研究證明其實j長短其實唔差太遠，反而硬度先係關鍵

Asian普遍又瘦又矮... 好唔吸引

睇Netflix套慾罷不能就知啲女既marking scheme係 肌肉》身高》丁大小》聲》樣
有啲會係要樣+身高擺第一
樣既分級係以多輪廓為上品,扁口扁臉無肉食

唔好自我安慰啦 俾你有得揀，你都會想好似黑鬼條J 咁 ，成隻手咁粗

咩唔好自我安慰
科學研究你又唔信，我都冇辦法
再講黑人有幾多靚仔啊，有得揀唔見你揀個白人？

你睇下pornhub 接受現實先啦，你就知幾多女俾d黑鬼屌到嗌救命，唔好淨係睇日本av先得㗎

睇pornhub

仲有白人d撚其實同亞洲人差唔多

Lack of media sexualisation of Asian male in the west

同隻手一樣咁粗 我同你加埋都唔知有無依條黑鬼條撚咁長咁粗

依個仲勁，睇完你就知個d咩學術研究係用黎安慰d亞洲人

毒撚真係睇 AV 當真

真 識個幾索嘅鬼妹同我講佢男朋友又係香港人
點知一睇不得了 差過八兩金

去外國飲啤酒都俾人check passport
出生198x 先呆咗再笑

好多靚仔，你唔覺得靚仔但歐美女人覺得而且見到已經尖叫

av夠個個大波啦

推 直到最後的勝利

講真，吳彥祖都唔算好靚仔

"size does matter"
bigger size of the cock,
much more "love" they can generate~

鬼妹唔知點解鐘意大同長
睇下外國賣既假J，size好誇張

100%. 從來未係一套荷里活電影入邊見過亞洲男人係會有床戲。

就算溝到女都唔會有任何關於性嘅畫面 I.e. media castration

Tall, dark and handsome
黑人個身好似無咩毛，皮膚好滑，咀唇夠厚夠軟
肌肉發達，天生有音樂舞蹈細胞
光頭仲型過有頭髮

[url]我係怕太大會痛，都係揀返亞洲人算[/url]

Once you go black

黃種人真係得罪左神

黑人白人光頭好撚型，黃人光頭柒到地核

you never go back

下 個鼻好靚wo

蛋白粉我就知事實上蛋白粉唔係話飲完會有健美作用 只係幫助吸收多啲蛋白質 你要配合好多trainning先有作用

因為個閪又鬆又闊咪要大啲既假鳩先塞得滿

咁係本身個閪又鬆又闊先定係比人屌到又騷又闊先？同埋既然又鬆又闊亞洲人真係滿足到佢地咩

嘩可惜大部份香港人個樣都高不成低不就如果唔係嘅話可以稱霸鬼妹市場

就算長度一樣唔係粗好多咩

只要睇多少少 amateur 既就知真係差唔多，大概得15，16cm 有d仲幼過亞洲撚

老實講句，華人係值得被歧視

歷史問題
美國好遲解放黑奴，然後黑人傾向有佢地嘅community
歐洲黑人比較早融入當地社會

鞋油幫到你

可惜無腦

我都成日俾人話靚仔

唔知睇邊度話
亞裔女人喺四個人種入面（黑 白 亞 拉丁）係排第一定第二受歡迎
但係亞裔男人係排最尾
所以大家都係亞洲人 但男同女係兩個唔同嘅情況

我食左好多 都唔係話好大隻 唔知會唔會係基因問題

以前有個鬼妹同我表白過
巴打講完即刻自信down grade

又黎講馬要跑快得快過隻馬
講波要勁過連美斯

自我安慰

香港人平均智商高

但大把人女又無 錢又無

真 誠哥唔識賺錢 鬼佬英文無我咁勁

男人味問題

language

笑撚左 好似一個女仔話a cup著衫好睇過e cup咁

十吋同五吋，你揀邊個？

pornhub係現實笑撚左

外國住3年+見到黑白couple 十隻手指數得晒, 我住個鎮仲要算多黑人學生。

竟然？ 因為太矮？

呢個真，個歲數講出黎冇人信

件事其實同點解MK仔總會溝到女差唔多
唔係又黑又粗又長既問題
係個份係街有咩事, 你就會一拳車埋去同人死過既氣勢
我地睇係覺得好ON9啊, 又可能打輸, 又可能比人告
但係係D 女人眼中, 咁樣既男人先係型

因為母語唔係英文

女人黎講係
最受歡迎既係
1.拉丁
2.亞裔
3.白人
4.女力架係性食物鏈既最底層

男人就好似無錯 慘過黑鬼

係外國住咗10年，我上堂見唔少，同埋唔一定要couple 咁單純既，你估小學啊？ ons + tinder 應該唔少啦掛？

有網民諗係有幕後搞手
目的係宣傳黑人勁過白人 類似中共既手法

點解無人抗議yellow life matter(YLM)

當然有geographical differences既, 普遍如果講美加, sketchy 同貧窮D既地區咪會多D囉。Slutty嗰類鬼妹asian都唔會睇得上眼架啦。同埋連登仔對鬼妹太多幻想, 其實好多又殘又污漕又冇文化 (特別英美)。

因為矮同短

套野d仔全部勁大隻

亞洲人真係不論男女望落總係好後生

look 9囖

大男人？仇女？
你係未調轉哂
現代華人男人個個弱雞beta
女人地位同福利高過男人
點樣大男人法，你講緊70年代？

世事無絕對 識一個俄妹係追韓星
所以佢特別鐘意亞洲男性

幾多歲
pornhub 個d 全部演技黎

你有冇睇過amateur 個d先，打句 real 啊， homemade 啊，大把真野啦

點解鬼妹鐘意大隻 今時今日講食腦嫁嘛

黃種人生理上有幼態維持
基因上，大左同細個時嘅差別，比其他人種少

尤其係港台人特別後生

所以個個都想屌亞洲女
但亞男就相反唔夠man 鬼妹唔鐘意

鳩大

They are fucking rasist
Asian lives matter

有出過書啦，戀母情意結吖嘛，好似德國人寫

要視乎個人陰道長短

黃種人生成咁
黃種女都唔想睬你啦

有冇一星期操5日，操足1年先，冇就收皮

碌鳩大

就係有

有冇搵過PT幫手， 一日protein係幾多g，操肌用咩rep range

interracial marriage一定少
因為同人類天性不符

有機會 e.g. 你stabilization錯 所以冇mind muscle connection
有機會你話自己食得多，其實protein總量少
有機會你只操死一個rep range，variation 唔夠
有機會你訓唔夠7-8粒鐘
有機會你program set錯

有機會你skip leg day 導致hormones唔夠
有機會你以為唔洗食碳水，純谷protein，所以protein synthesis唔好＋唔夠力
有機會因為你冇食肌酸

iq 太高

亞洲人祟洋, 先覺得鼻高眼深眉骨高既吳彥祖靚仔
真正既洋人係鐘意臉型夠square夠sharp夠男人味既男人

回番topic
其實而加愈黎愈多白女肯接受asians, 好大原因係gym風氣/文化變旺盛+ 音樂文化口味愈接近
e.g. 你係一個係美國既banker/lawyer/doctors, 著西裝 (當然冇毒既engineer份，不過而加做fb/google/amazon個d都應該冇咁毒) ，一星期做4日gym, friday去happy hour飲下酒，聽下rap/edm/mainstream pop，渣部見得人既車，有供緊樓，其實鬼妹都好鍾意
呢d美國有個term叫 yappie，young asian professionals，而呢種asians既數目其實愈黎愈多

咁我地眼中靚嘅白人喺佢哋眼中係咪樣衰

梗係唔係啦屌

反而係有機會我地覺得靚既，佢地覺得普通

你估華人得香港人咩
華人比起外國人更重視家族，女人依附男家，乜都要以男家優先既心態。
華人圈子仲可以將女人得處女先值錢咁唔政治正確既話當笑話講，鬼妹點會對咁落後既華人有興趣

你講中曬
韓國呢d風氣更嚴重
要成個族群亞洲、歐美咁計

可能有人會話好多鬼妹追kpop
但鐘意外表同音樂唔代表會搵真韓仔拍拖

講得非常好
香港好多人好似好開放
但底個浸其實仲係好傳統

照你咁講
香港女人的思想係唔係仲落後？
要男人養，要男方出錢，結婚仲講緊要男方出禮金
依d 清朝習俗保留到依家

幾高先叫高

因為黃種人只係有人類特徵嘅機械人

夠啦
今日有幾多個男人養得起成頭家自己交租/供樓
做到先好出黎咁多嗲

我成日屌柒李嘉誠搵唔到錢既😂😂

有時睇黑人片, 真係自悲
成隻手臂咁粗, 我係女都流閪水啦

掉轉來想, 好似男人見到大波妹咁

是但啦
鬼妹狗也不屌

講男人落後就可以一直講
講女人落後講下都唔得？
點解要養得起頭家？依家咩年代，仲係男的打工打獵女的煮飯織衫？
人地歐美男女一人一份好耐，依家仲興緊女人打工男人做全職家務，女人唔可以搵錢番工？
要做埋女個份，未就係點解華人咁落後的原因囉

黑人比人歧視
但華人連比人歧視既資格都無

因為一步到胃

我真係無操腳 但胸我都覺得ok breach press 每邊可以推45g

飢酸係咩

鬼妹好能正式喎

嫁？啲黑人男人走哂啦，嫁喎
不過，香港男仔真係做gym，起碼平均weight要加20%+。
唔好頸向下，下巴收埋，睇落去會好女人，操粗條頸，做compound movements，如deadlifts, squats
做人爽快啲，驚狗都食囡多過似女人嘅人啦

black mirror, netflix, 最近一季

其實唔係 而係鬼妹鐘意既類型唔係亞洲人覺得靚仔既類型。佢地係鐘意個樣粗獷d既亞裔

例如可能佢地鐘意闊鼻口大顴骨高既亞裔男，而亞洲人本身鐘意相反

就會產生個錯覺-亞洲靚仔都溝唔到鬼妹

點樣叫要男人養先唔通要女人湊仔湊兩老煮飯之後再返埋工養自己？
禮金係好落後，我覺得似賣女。俾得嗰少少錢男家就覺得自己買左女人成世要為男家服務

喂
而家香港有邊一個家庭唔係男一份女一份呀？
你知唔知自己講緊乜呀？

一個男人養起自己頭家養埋四大長老先好同人講自己養家呀
根本今日得好少數人可以咁做
我好多女仔朋友做專業人士份人工高過老公男朋友，佢地從來無覺得咁係問題
我同男人都傾好左離開香港我搵工，佢返part time 湊仔，完全無問題架
兩個人搵埋既錢夠使咪得囉
反而成日係連登見到有班自卑小朋友出post話另一半人工學歷高過自己
一時又話男人要養家要俾禮金乜乜柒柒唔公平
一時見到個老豆留家產俾個仔唔俾個女又講到天經地義，家產唔應該俾外嫁女，又話女人生仔跟外人姓
都唔知想點

推得重同埋肌肥大有關係 但唔係最直接架wor

每邊45都唔知咩係肌酸LoL

不嬲咩program都要有腳
Bro split/ ppl ppl / ppl variations/ mixture of both
都係最後一cycle一腳

亞洲男人普遍被認為顧家，會照顧女人，肯分擔家務，仲肯AA制

就算打physique唔睇腳既都會操 自己follow下d competitors

黑人都唔一定大j
但比例上限高d

朋友既朋友冇樣冇身型，同鬼妹3p點睇

我個abc同事話多得韓仔已經好左好多

同有讀大學既鬼妹講讀law 佢地態度會唔同 好多金錢為上既價值觀根本人人一樣

可能我,你,佢 三個加埋都無

應該唔多女會咁
我自己見到都驚 個閪會爛㗎屌

自己歧視自己 你都好撚嘢

所以亞洲男人配黑人女人

廢物先會睇低自己

但韓仔多鬼妹鐘意

可能香港人覺得韓仔樣衰啦

兩個就夠啦，3個就真係慘咗d ...

可能4個

Too hot to handle如果搵個亞洲大隻型男去都一定冇女有興趣

真 但係仲有d離地撚屌鳩我，話黑鬼條撚係假㗎

根本中國人樣就全球最俾人睇唔起

放心，我一個頂兩個

比白人顧家係真既，但分擔家務？可能對鬼妹先咁好

印象中黑人女人最鐘意都係黑人男人

yellow fever 有d鬼妹鍾意含細撚

啱亞洲男人係外國同黑妺一樣地位
但又成日睇唔起人

wow ， 第一次見到咁貼地既女仔 ，但係我想話有d人出po 話另一半人工學歷高過自己會自卑，其實唔係，而係好多女仔根本唔會識體諒，仲會嫌鳩你唔夠邊個邊個既男朋友勁

我條女就係例子，日撚日嫌鳩我仲讀緊書 末出來做野，大佬 我細佢兩年讀緊書好正常，明知我淨係返part time ，每個禮拜d 出街洗費都全部我俾， 到我同佢講 我月月清 全部d錢攞曬黎同佢食好野 買禮物，佢仲屌返我轉頭

我相信好多女仔有依d既行為先會令到我地依d男人咁自卑

咁港女同港男一齊係咪益左佢哋

識肥鬼妹去韓國wh
佢都有笑韓仔j細

其實城市先會公一份婆一份
外國邊有咁多全日制學校、daycare，好多連lunch 都要返屋企食，又要接小朋友出入
香港就唔同，請工人又平，大把托兒所補習班，上到中學都係區內讀書，可以自己返學
好多外國人都係要喺屋企湊仔，咁男定女留家自己傾，香港係有得揀係咪全職

不過好老實咁講，比四大長老或工人湊自己仔女我就唔肯啦，都唔知教d咩
對我黎講，無錢咪唔生囉，生個小朋友比人湊都on9

又發爛咋邊個跪低求你埋單搞到你咁燥呀

Ching chong dick doesn’t matter

咁大支屌入去一定闊過西隧

呢個係長短問題

因為Asian又矮 JJ又短小
黑鬼再衰至少都副偈高大 JJ粗長大

亞洲比較保守 呢類研究大多集中喺歐美
所以啲女話硬度比較重要 潛規則係建基於對方條J已有一定長的長度之下再作比較

波大著衫的確冇咁好睇
利申：肥仔波

More

"Yeah doesn't matter, they'll still suck it"

Remember me?

屌之前讀u 嗰陣有個鬼妹係咁撩條友講嘢，又話自己上完堂冇嘢做
條毒撚懵吓懵吓話下次先

一睇，屌，典型毒撚樣咁都有鬼妹埋身